點解偽進仔要谷催淚彈發射次數

瘋狂亂放

好多過咗期，要清吓貨
2016 年3 月

班撚樣想清完搵藉口用實彈

要喺ic ac殺到埋身之前銷毀所有證據

唔放多d點加budget

因為可以令撐佢地嘅人覺得示威者對佢地有威脅
用得越多即係示威者對佢地威脅越大
淨係識睇cctvb/選擇性失明/盲撐嘅人就會覺得成件事好合理